識英雄重英雄！利迷擬雙紅會向福仔展感謝橫額

Now Sports】曼聯前鋒華舒福場外積極為兒童謀取膳食福利，更善舉亦獲得死敵利物浦球迷的尊重，後者計劃在雙紅會準備橫額感謝福仔近年來的社會貢獻。

英國周三有家長舉報當地政府派發的學童餐有份量不符公佈的問題，曼聯前鋒華舒福（Marcus Rashford）得悉後立即跟進，並與英揆約翰遜（Boris Johnson）會面，他在Twitter透露：「首相向我保證，會致力糾正食物分配的問題，且對針對供應鏈進行全面調查。」 而約翰遜亦大讚華舒福，暗示他在挑戰政府方面，甚至比在野工黨黨魁施紀賢（Keri Starmer）做得更好：「我要感謝華舒福，他特別向我提到這個問題，而且相比於非常尊敬的紳士要求政府問責，華舒福則採取更有效的工作。」 華舒福對社會的貢獻贏得英國一片掌聲，而利物浦球迷亦為他的善舉動容，部分球迷正計劃為福仔設立一幅橫額，在雙紅會比賽期間展示，感謝他近年來的付出，其中一位球迷就建議採用以下標語：「飢餓是沒有顏色。感謝你，華舒福。」

下一步係咪見女皇

我利呢個中路入得靚